IOS: ThisBrowser 更新

今日ThisBrowser IOS有更新，
但更新version係1.1.1;
更新日期係1 year ago,
唔知乜事？

唔止呢個 app 係咁
我都留意到一排唔少 app 都係咁

我琴日都有個app 係咁既情況

聽講係Apple resign 個app嘅certificate